Neuralink正在建造一个脑机接口以及一个安装在你的头骨上的小机器人。伊隆·马斯克离将电脑连接到大脑又近了一步|丽贝卡·海尔维尔| 2020年8月28日| Vox
该公司的最新研究旨在利用视觉和音频数据训练人工智能，让智能机器人检测和跟踪发出噪音的物体，并利用声音理解物理空间。Facebook希望制造智能机器人来探索家中的每个角落| Vanessa Bates Ramirez | 2020年8月26日|奇点中心
2015年，该国总统开玩笑说，到2020年，机器人将在体操比赛中得分。机器人裁判真的可以“盯着”球| Kathryn Hulick | 2020年8月20日|学生科学新闻
由于甲醇燃料的微肌肉，机器人甲虫可以自行行走。甲醇燃料让这个小甲虫机器人可以自由漫游|卡门·德拉尔| 2020年8月19日|科学新闻
我的同事和我开始把带采样器的机器人放进干涸的山谷湖泊。他在南极冰层下发现了“肥沃的岛屿”|史蒂夫·纳迪斯| 2020年7月20日|量子杂志
卢克·天行者是一个堕落到原力黑暗面的邪恶机器人。最有趣的《星球大战：原力觉醒》谣言（以及一些被揭穿的谣言）| Rich Goldstein | 2015年1月3日| DAILY BEAST
“激光机器人是一个真正的威胁，”Hetflaisz说。Damien Hirst的Geppettos军队| Tim Teeman | 2014年12月2日|每日野兽
当然，另一个罪魁祸首是一个厌世的混蛋，他向Facebook机器人报告了“几百个”名字。Facebook为歧视性的“实名制”政策道歉，但并未收回该政策|杰伊·迈克尔森| 2014年10月1日|每日野兽
当前研究的目标是帮助为“社交伙伴”的机器人编制程序。日本的机器人正在阅读你的情绪|安吉拉·埃里卡·库波，杰克·阿德尔斯坦| 2014年8月6日|每日野兽|
这位前国家安全局承包商通过视频屏幕（这次是sans robot）向数千名观众表示：“技术使异议得以实现。”。斯诺登告诉世界黑客联合起来|约书亚·科普斯坦| 2014年7月20日|每日野兽
一个手臂起伏的蹲着的机器人从他身边走过，它的手臂好奇地交织着。第二个变种|菲利普家族迪克
当他走近时，即使是那个有着两个挥舞眼柄的大机器人也恭敬敬地后退了。第二个变种|菲利普家族迪克
乔丹试图理解机器人时，眉头紧缩了。口吃者| R.R.梅利斯
这些机器人忏悔者在封闭的教室里吗？文明的地位|罗伯特·谢克利
“机器不能被强迫，”机器人忏悔者告诉他。文明的地位|罗伯特·谢克利